每逢佳節上連登

又係呢啲一年一度孤兒仔毒係屋企既日子

每逢佳節倍思春

路上淫娃著得好淫